[電競耳機] 有咩好選擇？

我睇中左HyperX Cloud Orbit耳機，但係睇左啲test支咪廢到...
所以想問下各位ching，有冇咩好選擇
筆直預兩千幾

電你老母

有線/無線?

想要有線多啲

hyperx cloud ii